得罪講句, 係香港冇政黨比屈鬼撚同陰謀撚/華夏撚更有TEAMWORK

屈鬼撚負責令香港人唔再相信反對派
陰謀撚/華夏撚負責令香港人相信共產黨

一陰一陽, 完美組合, 勁撚有TEAMWORK